A ECRIRE

### idées diverses pour une nouvelle itération:
Nous sommes passés du savoir-faire au bricolage, Pourquoi avons-nous besoin d'une scie circulaire bruyante là où une scie manuelle ferait l'affaire. D'où l'intérêt des Low-tech. Idée moderne de la maîtrise de la nature / de la matière.

https://www.gouvernement.fr/indicateur-empreinte-carbone

“The IT sector already consumes an estimated 7% of global electricity.” Source: Greenpeace
